---
date: 2018-05-02 21:23:00
images:
- /uploads/dsc_1429__p849ri.jpg
- /uploads/dsc_1370-copie__p849up.jpg
- /uploads/dsc_1372-copie__p849xp.jpg
- /uploads/dsc_1377-copie__p84a16.jpg
- /uploads/dsc_1425__p84a3a.jpg
- /uploads/dsc_1357-copie__p84bpl.jpg
- /uploads/dsc_1403__p84a5y.jpg
layout: post
title: SANDBALL a Saint Malo tombé à l'eau
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>Les moins de 15 Gars et filles devaient participé le 2 mai à un sandball à Saint Malo organisé par l'office cantonale, mais la météo en a décidé autrement , du coup regroupement des moins de 15 de Tinténiac / Montauban- Saint Meen et l'HBC 310  à eu Lieu à  Montauban en salle bien sur, la matinée étais composé d'atelier handball et divers puis pique nique malheureusement toujours dans la salle et l'après midi petit tournoi à quatre équipe mixte. pour terminer vers 17h00 par le gouter.</p>
<p>ce fut ma foi une belle journée avec en prime la victoire de l'équipe composé à 50 % du HBC</p>
<p>  </p> </div>